====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: en sens contraire , ou plus tard , peut prévaloir l ' attrait que présentent certains équipements (sportifs , scolaires , commerciaux) qui leur manquent et que le promoteur offre de financer en en répartissant la charge sur le prix de vente ou de location des nouveaux logements;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

